沙田區咁夜可以邊到買耳機

想買個耳機今晚用
但咁夜搵左幾間7仔都搵唔到
有無巴打知咁夜邊到有耳機買

問格黎屋借最快

我諗你搵得嚟都天光

無隔離屋
無鄰居

入馬鞍山送對比你

24小時超級市場睇睇

沙田火車站 好多銀行機個度

屌 岩岩係馬鞍山坐的士出左沙田
唔介意入返黎 係唔係真呀巴打

沙田24小時惠康搵下
但唔知有無賣耳機

屌 係喎 唔該哂巴打

7仔都有啦

去左
我由馬鞍山耀安邨搵到去沙田間惠康
再去埋河畔嗰便都搵唔到

不過係垃圾apple EarPods lightning 頭，你係咪用iphone先

我自己都有Airpod 我想要3.5 mm頭

點解咁急住用

我就係成日都諗住沙田一定有耳機賣
但就諗左好耐都唔記得自己係邊度見過

住咗20幾年都唔知有..

你咁急要有咩用

係自動販賣機？

打lol
壞左對即刻落街買

係呀

我一路諗有人會去個度買耳機 原來真係會有

買完影上黎

咁你應該係要黎駁電腦用

無錯

放棄啦，開speaker打機算啦

咁急買，一定又貴又低質

無得同人講野 好崩潰

ching 真係好熱血
為咗打機行匀全個沙田搵耳機

大間個d 7仔有sony耳機

傻閪閪

好on9就真

睇清楚有冇mic喎記得

我去問左幾間
佢地賣哂就再無返貨

好癲

火炭 7仔

師兄有冇貨啊，見到你㩒緊機

買到未

買定多幾個耳機做後備，下次唔見或壞都有代替

天光墟

問下的士佬叫佢賣俾你

行左幾耐先買到

究竟最後買唔買到呢？

樓主弱智？air pod不嬲可以連電腦

7仔有but好貴

btw返屋企啦

直接去網吧打仲好

樓主唔撚覆
可能買到宜家鳩衝返屋企打機

叫d fd用skype 開電話咪得

電話版都有skype...

你要可以比你呀，不過係大埔

岩岩部手機無電
依家返到屋企叉緊電

去到見到有個48蚊 見到可通話即買
但見佢要8達通 我無8達通
即刻去火車站買張

依家返到準備開返機繼續打

我要用電話share上網

都用到嫁

你真係好撚熱血
係咪富二代 聽日唔洗返工返學

屌
我仲以為電話speaker 壞左
有個好重要既電話要傾

點知

無八達通

多謝巴打
買到啦

插電腦唔係要兩條線先出到聲架咩？

樓主又冇八達通，屋企又得一條耳機，又冇 Lan線上網

唔係富二代
廢青
唔駛返工返學
岩岩外國大學畢業返黎抖緊

同問+1

浸過鹹水果然唔同啲

早有準備啦

長期uber or 的士
所以返黎無買返8達通
好撚懶

你有見過超級市場有買耳機？

無見過
但我都去左睇

On9到震

中產

同林鄭去七仔買廁紙一樣on9到震

打lol都要耳機
on9

仲諗緊點解會連八達通都冇，原來有錢仔

咪on9啦

打機定睇AV打J

不gay

好耐冇見

荒唔係睇av 打飛機咩

樓主住獨立屋

廣源7-11有

打機定打飛機呀

去網吧咪得

叫佢過隔離屋借 佢話冇鄰居

點解會冇八達通

邊有紅色
明明係黑色孖煙通

搞咁多野周圍走淨係為左打J

屌你
每次我開柒post都見到你
屌唔屌波

有

真係打lol架
我一間房播av都無人理
駛鬼攞earphone睇av咩

思疑樓主住九肚山

真係打lol傾計用

係撚
無鄰居係因為隔離無人住
唔係獨立屋

做乜撚野熱門

屋企養狗？

咁嘅垃圾post 都放熱門

負皮

唔怪之得會冇八達通
重諗緊點解會冇

我都覺

乜咁趕住使啊

Mon

屌 廣告黎
咁岩彈出黎 唔係打j

睇咩彈男人底褲

好撚rich

ching咩牌 求add

幾好笑

airpod可以連電腦

太和個部 3 見過有得賣

on9得嚟又幾熱血

巴打都幾熱血
為左打機
半夜三更周圍搵耳機買
重要extra買張八達通去買

無野做呀嗎

巴打教我打LOL得唔得
我好廢

買左未

我樓下禾輋村間7-11有得買

鬼叫上熱門
戒左了

我仲廢

岩架
遠離賭海

tgt lol?

槍game都算你
LoL

懶人包：on9有錢仔半夜為買耳機打lol上連登求助廢文上熱門